

Исполнение: Принцип, Птаха, Slim, Стриж
Музыка: Slim
Слова: Принцип, Птаха, Slim, Стриж


Стриж
Поглубже поищи, там есть цена предательства и месть,
Любовь, раскаяние и слезы, всего не перечесть
Там навиду корысть и месть в местах где запылилась честь
А если покопаться глубже, чего найдешь бог весь
Величие соборов, блеск от позолоты на рассвете
Богу говорю спасибо искренне в куплете
Потому что у меня в груди поет гитара
И за то что на свободе, а не обтираю нары
Не теряю веры, берегу огонь, что греет мою душу
Кто попало, подходить не смеет
Крест целую, ставлю свечи, пред иконами шепчу спаси и сохрани
Меня и всю мою семью
Не каждый слышит голос твой из колокольных переливов
Не заставишь замолчать их в России силой
И я знаю, что не каждый мой поступок будет взвешен
Я прошу тебя заранее прости, помилуй, грешен
Принцип
Все на первый взгляд примерные, как знак качества
Предмет для подражания за воспитание нравственное
Раздают уроки господа манерные,
Не боятся замараться за спасенные шедевры
Учат правду понимать для взаимопонимания
Чтобы принимать все очевидное очень видно
Скрепить союз братский, отбить лапы злодейству страстному
Сохранить добро, ясно все как днем
Шагнул,  оно — чувство бесконечности со мной
Будто б нахожусь на отшибе человечества
Вижу вокруг себя многих друзей искренними,
Среди людей замечается отчаяние,
Недоумие, претворство, зломыслие, лукавство
Замутными гримасами думают самозванцы
Покоренные сердца гарантируют опасность
Slim
Каждый просит по своему: этот молит, а тот размышляет
Сверху видно же все, кто в душе кается
А кто на коленях рыдая, в святого играет
Ты же слышишь, я знаю
Просить прощение, у кого-то и за что?
Встав на калени, пока наверно не готов
Я просто смотрю на небо, когда бывает тяжело
Оно прохладным ветром мне обдувает лицо
Здоров, над головою крыша, что-то на кармане
Значит всё нормально на сегодня — это главное
Живу по своим правилам, заповедям и понятиям
Иногда пытаясь в себе что-то менять
Я не могу сказать, что это сразу получается
Пока не чалился, убивался, но не торчал
Боль причинял, любил и ненавидел,
Иногда отворачивался, когда слезы видел
О чем-то его просишь? Дать чего-то большего?
А я сижу думаю и часто морочуюсь
В одиночестве, вид нам что-то пророчит,
Но добивается только тот, кто действительно хочет
Кто не ломается, оставаясь человеком,
со всеми грехами, и пороками, что тянутся с детства
Бесконечной чередой проб и ошибок,
Я доверяю многим, но верю в свои силы
Птаха
Прости отец за то, что пью, курю, дерусь, ругаюсь
Кричу на мать свою и дома редко появляюсь
Прости что я басота, но разве растолкуешь идиоту:
Лучше честно жить, найти себе работу.
Не суди меня строго, ты дал такую дорогу
Но походу дорога ведет в ад, но не к богу
Воровал, знаю, торговал, знаю, блядовал,
Косил, любил, истязал, знаю
Но я прошу, услышь эту молитву, прости я каюсь
И дай покой душе, отец, я умоляю
Slim
Каждый просит по своему: этот молит, а тот размышляет
Сверху видно же все, кто в душе кается
А кто на коленях рыдая, в святого играет
ты же слышишь, я знаю
Каждый просит по своему: этот молит, а тот размышляет
Сверху видно же все, кто в душе кается
А кто на коленях рыдая, в святого играет
ты же слышишь, я знаю
